大家好我係0 （唔好誤會唔係1 0個0）

由小學開始 老師已經同我講0係一個特別既數字
而直到今日我先完全明白呢個數字特別之處

眾所周知
0唔係奇數 唔係偶數
亦唔係正數 負數

而我正正就係0

0係-1同1之間既數字
沒有過去也沒有未來
只會夾住係兩個數字之間

我朋友都會話
你不嬲都最接近佢架啦

我嘆左口氣 望望個天
我又曾幾何時接近過

最後勸各位有幸成為0既巴打
離隊排過第條啦...

因為當你係0
你今日贏既機會
都係0

做咩姐你

同0講88
再也不見